做警定做懲好

一個有得打人 一個有得打犯

「阿sir今日心情好撚曳？」

屌臭你老母啦

懲
休班警加分的時候
食懲教大sir請食全餐

唔夠25歲個啲黑警係咪都會入勞教所